有個交往左十年既女朋友 呢排發覺佢皮膚開始鬆弛。。。。。。。

飛唔飛左佢好

我欣賞你，但唔太好笑，加油

羊仔撚有女

你係有才華的！(叫春方面）

我得30 事業開始上軌道 無謂浪費大家時間 right？

收皮啦

頭髮長返未

長返 不過肥左